(求fact check)民間記者會公投

剛收到以下訊息～求fact check

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

推

禁入去得支持揀 冇反對揀
仲要total votes > total voter
呢個野真係有認受性咩

agger 開個好啲啦
重要不具名可以刷結果